85後聖誕新年情人節活動wtsapp谷

聖誕唔知做咩好？
唔理巴定絲 入黎我們谷啦
年齡20-25 各行各業既巴絲都有
Sell正氣唔mk!
一定會yo新入黎既人！
聖誕前會搞party rm/bbq
一年十二個月都唔使怕冇活動

Pish

推

Push

推呀

20-25？80後但大過呢個range得唔得？

都可以填左先既

85後三章左啦